關於7/7 西九野餐團既少少意見

其實如果各位頂得順的話可以試下講野時同胞前同胞後, 佢地會好受落

另外, 著黑色衫可能會太惹人懷疑, 會唔會考慮一下其他顏色 (例如紅色, 打著紅旗反紅旗 )

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

同佢老母 同佢有親？

策略黎姐, 等於賣廣告會用D受眾容易接受既方式黎賣咁解囉

推

ㄧ定要和理非，因為北京開始抹黑反送中

我冇野講

繼續推